新界東roadblock?

有冇巴絲知呢兩個位係咪有roadblock? Google map見擠塞左好耐

覺得啱嘅 請留下正評 請幫手推po

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

維修三線封兩線